跪求容祖兒2019 演唱會飛

如題
留tg 小妹會盡快add你地
感謝各位大佬

連登仔最撚憎容祖兒架啵

24/6 尾場 單丁位 580

係我on9買錯左一張有興趣就TG:

Pish

你表演夾春卷先啦

我都想要，2張😭😭😭

有兩張 580 23/8

Tg

用你菊花換

有2連3連

放容祖兒演唱會飛
8月5號 頭場 $580 49段 29行 四連

8月6號 $580 60段 32行 二連

放joey 演唱會
13號 580 連位
17號 580 連位
21號 580 連位

Add左上面巴絲了